PipingRock朋友code交換區

想睇下有無ching都有用，順便可以交流下，咩抵食邊d功效好etc

暫時未有野買，但都regular 3-4個月就買一千銀左右，依家屋企仲有個零月貨仔。

DLM478

如果人多甚至可以開個tg grp share返shipping

但我見好似iherb多人用d, 希望都有ching有用pipingrock啦

自推